有無人做緊紮鐵 分享下

就黎去上紮鐵堂了
搵大錢

?

讀完出黎加入失業大軍

唔好呀
我fd 日日有工開

推

我都就黎上紮鐵堂
交換tg？
我驚冇工開

讀完就冬天